[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5166)

n

意假次次都係無拿拿刷,啱啱好爆就收工,係咪on9

slow

諗住幫你開

維京1:2，10角

ON9 VIKING

Slow

slow
樓下gay佬

基斯2:1

辛迪贏埋

誤中

維京好波

維京1 2

維京輸撚埋

屌你維京

維京對家goooal

-1快

半一又開下盤啦 屌你老母

10 -1

發覺個咩女神同黑名單成日乞中

屌你老母維京

屎達比多粒 求下你

信念

候格即刻完場

收到了 thx 深gay巴 繼續贏贏贏

史帕可以2:1嗎

反彈去樓下

半一真係最on9既盤黎

On 9 仲要比人cup

點解仲會有人買半一上盤

今日買嗰d炸撚哂
對家就未炸過 痴撚線

屌你老母維京人返去行船啦

...埸埸開大 係史達唔撚開 但買中左

真 好在又skip左

有feel

唉
好想食屎啊我

史達 奇蹟開大

屎達差你全大呀

角大派我

維京 好一個半一上盤

屎塔3:0

比ed

薩堡1樣

我仲以為比我block咗班契弟開新po,終於死q哂

Viking 輸一半都唔撚得 度下場

話說 之前幫你叫角 你無中 話下次派我 你記唔記得？

下次 派左啦

馬會半一盤堅係惡

又全大

屌你老母臭閪費倫天拿

彈去#60樓

挪超全大波

你刷左牙就唔好咁為食啦

挪超全大

角呢 快呀

Gchi直播

全大波

想喊 係咪你助攻左我

聖路易斯和波求吓你

AIK last 5mins

真 cls 場撚場都輸

全角大？痴線

樓主 快啲串優越事後狗 串佢即block萬試萬靈

我已經輸到傻撚咗
啊啊啊啊啊啊啊
好想大叫啊屌

忘記了。。。。應該係客套說話
岩岩派左啦 早啲講嘛

仲有場未開

跟左你個no goal 腳震緊。。。

Aik輸死

半一詩好彩避左呢場

咁樣都力做到半大
想做史達球迷 有咩方法報名?

仆街假波黎,無拿拿刷,啱啱好爆就收工

咁你都中

再彈去#83樓

AIK比多C啦

費撚

半3好撚邪

廢撚gooooal

無入球FAIL

廢撚goallll

屌你老母臭閪入多粒啦

你咪係83

費撚21

唉

史達比克追和pls

好波

我屌
繼續彈
#101接實

我求下你扑柒我

1-2 廢撚

廢撚ng cashed

派100入會費俾我 幫緊你 幫緊你

Ho ball

邊場

唔見咗101嘅

有冇人知費倫天拿最尾入球係幾多倍

係咪以前位月巴

優越狗又勁中

可唔可以派我起機 allin左

自殺

廢撚比多粒
我唔想乞食呀

下次再中優先派屎卓巴啦 一定會係咁中架一定大把機會wo 放心 贏贏贏

卡爾馬快入

Tamama hoball

2.幾 好低

又輸撚哂 維京哈馬比

半一cls

喂廢閪
咩no goal話？

我驗䐉

12 打後 角大日

2.8到

呢D先係足球 埸埸大波大角

應該唔係好出名嗰個 我小薯

好難賭救命

冇買

真

收到馬會電郵 6,7月 麥當勞$50 X6張
要走去mk / cwb 拎

我去到85分鐘好似係2.5

但好奇怪點解咁低

場場都最尾入波
史達比克無理由你唔跟

托盧卡半場波膽2:1中

咪撚on9

補5

因為屌左大半場

娜超全單日？

邊有呀

入完錢繼續輸
炒麵王啲錢
我好撚想食屎啊屌你老母！
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

佢講緊對家

薩堡4-0

意思精選!
殺C索羅盤
維羅納WIN

差卡爾馬 重有ching要佢入

薩普即刻雙

啱 屎巴好落力幫叫角

正！！

爽

有無人知卡爾馬補幾

維京半6全10, 屌你老母

求下你31

我了

準備 中左半膽派

卡爾馬

費倫天拿食屎喇 咁博做乜 下年到你降班

我

中

陰公誤中假球

屌你老母卡爾馬 20射一球都無

維京又輸

Lm

屌 神10

12m

廢撚12m

臭特大埋佢

強行開盤

入呀！！

老實 個入意見 唔建議

屌
史達比克對面入

又絕殺

有

屌你廢撚俾優越狗燈撚到入兩球

12M 廢撚

屌買緊費倫天拿

史柏爾真係廢撚到

咁都比chiesa博到12 好波

AIK淪落到比卡爾馬㩒屌成場

我入錢>地府 輸
再入錢>金澤 輸

啱啱20.5b
又輸

睇波台最尾幾分鐘實有波入 睇直播又冇...

邊隻傻閪話廢撚 no goal??? 優越狗？

我震左成場 屌佢老母

優越燈神

AIK今年長追對家有發達

卡爾馬0-0唔好撚踢啦

嗌完就有

過關 讓球主客和
2X1 星期日 21 史帕爾 (主) 對 費倫天拿 (客)
客 [-1] @ 1.92
星期日 22 波杜基林特 (主) 對 史卓加斯特 (客)
主 [-2] @ 2.02

屌你波杜

嬲到名都打錯佢 完全表現出你嬲到覺得隊野唔洗尊重

仲有12m

佢老母平手咪平手 轉乜撚平半

洗乜踢90分鐘場波
頭尾10分鐘就得啦

維京屌你老母 半一比人cup

AIK 00 🤤

卡爾馬撚到
走盤搵笨柒

Goal

輸到我好撚頭痛啊屌

奇蹟-1呀

嘥時間 屌佢老母

係好撚廢

On撚9 買左廢撚3/3.5s 咁撚樣爆

全中！

1:3 屌足90分鐘 btw維京仆街死

下場2點半點捱

派我起機

盲人足球屌

優越狗你躝返入狗窿咪出燈水害人啦
金逼出完都負責任9up下 唔中搵佢
跟你俾人分屍就有

屌費撚 估唔到咁都開到3.5大本身諗住屌柒你

Sick ball

唔中咩

跟咗你復出注

費倫天拿 基艾沙

維京落到半一比人cup

次次都小注先中

爽$20都呃

最憎D隊真係仆街到上半場無波入下半場秒半大 話佢狗都覺得侮辱左D狗 應該叫垃圾屎

仆街到 又撚手足

好運好運
如果細佬我繼續玩下
耐唔耐share個人心水喇 好無先
拿 講明呀 好飄忽嫁

有啲勁

好撚多三格角大

半一上盤真係比狗屌

噴射機12.5b 12c完場
哈馬比9.5s 10c完場
維京10.5b 10c完場

2.5/3大波收全格多謝費撚

星期日 29
熱拿亞(主) 對 維羅納(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.29

$ 6,000.00
我揀左呢個，咪跟，過主啦

老老豆豆我都覺 自己今日半大命中率好低

下場買咩

On撚9 點撚玩連續幾場比人絕殺

我有

跟你老母咩

無人諗住跟你好不好

地盤佬輸咗發窮惡

黑氣石$10跟！

贏細注輸大注點平衡個心態？

以後唔撚買半一盤，比狗屌

下場會更好呀 加油 收皮先

維京成隊死全家啦

唉屌灰到
想飲酒了

1日愛隊費倫

哪來的自信

好彩走盤
AIK廢撚到

唉...

幾百都派100 , 豪

你買幾百就慢慢玩啦
贏完都補唔返精神

唔賭

屌你老母好彩aik平手入 呢隊廢閪真係skip好過

啊，唔係，係攞住switch 半個手制嘅地盤佬輸咗發窮惡先啱

買左卡爾馬 射廿腳都入唔到
盲人足球

我有信心會贏錢今晚

80分鐘見費撚11嬲到熄咗
打完舖機返嚟 3.5b咁都開到

維羅納唔似放水喎

維京係10c定11c
點解我睇個陣數到11
睇app 係10c,食左邊隻？

仲會出嘛？係嘅等埋你先

輸左幾注 跟少少

比寶馬收左皮

洛辛堡
有冇手足要

好邪 買咩開對家屌 唔想再入錢

冷靜

啲角大戒左賭角先返黎 有柒用咩

10呀屌你

意甲又有半一上盤

真 廢撚平時追佢角大唔開 今日下半刷到

點搞 上極都上唔到

岩架啦 踢9熱拿亞落乙組

想買洛辛堡半大是咪不智

屌 又冇人可以cut 優越啲精華出嚟

巴打好似潛左好耐

萊切生性贏波啦

黑氣石gchi注！

唔記得咗張圖係第幾個post想save底做wallpaper

燈閪又出黎害人

又派錢

岩岩出糧 上返水
好快又潛

唔好呀 馬會條挪超燈閪 出洛辛 條友今日燈過撚

樓主求pin 優越狗條半大 唔好俾佢害人

波杜贏波輸盤又撚

熱拿亞點睇？ btw佢老母閪狗會又唔開即角

我信殺c

今晚希望踢熱狗隊垃圾落乙組

數學家

我信半一下盤 名都廢事睇

重注左主 你黑？求你唔好買

維羅受讓一球

發現唔追波po易贏啲呢到好易受影響

想買半主

又話我旺你。。。

咁大獲

奧特轉埋平半

大家可以慳返唔使買

熱拿角大呀

你好唔妥我咩？

咁你買啦

我都唔明地盤佬個名點黎，我岩岩block咗條契弟，好似成堆文字都無哂，不過佢以後都👀前消失

大獲揸波貼熱拿！

metoo

真係想買半一上盤既試下聽日墨勝好過

唔話你地盤佬都唔得 係地盤佬先中意字入面夾雜住啲撚屌emoji

佢好燈？好小見佢出水

。。。

咁無事了

熱拿亞憑咩讓咁多？

㊗️君安好

殺斯大炒格

護級之力

我仲見到你

咪跟佢 佢燈西黎

大佬仲唔訓

有無心水 準備訓了

垃圾波

哥連泰斯半主上船好過喇

垃圾

跪求托盧開到-1

你個名

好運好運
走一走度下波
轉頭返黎放低小小心水

可以試下既 如果打真軍應該高一班

鴨王又出半一上盤

托盧卡31

唔好啦 .... 啲水位亂晒龍

開到

同我頂住個-1

所以我skip呢場

正路 睇下維羅納好過 維羅似真軍多啲

3-1 jump

lm跟

咁叫重注

屌
好嬲好嬲
煮個麵食

最後一注 唔中跳樓
中51100

挽留

K

萊切1.5b 好似樣

咁我一萬叫咩

唔撚派賭條撚？

訓醒會心情好早d訓

叫跳樓注

希望 下年唔想見到熱拿亞

贏咗1000幾百就打撚晒飛機

意甲 記得揀半大呀 手足

邊場先

1000幾百好多的

蘇納派未

落左水 咪買

邊場先 小注跟你

銀牙！

想訓
諗緊意甲點買

想斬人

第2場斷啦

又有半一盤

屌你老母 我就飛優越狗個場

屌你Aik 8點半買完扣住d錢到而家

薩斯索羅 盤

屌你老母出面個賣料po笑撚到我死

瞓醒要返工 心情仲差

洛今時唔同住日

黑單發大財

有無半大黨

買條三串一玩玩先

今日同尋晚果d戲碼差好遠

優越狗要左頭關 罐蛇

剎科半大全大例飛有冇手足

帶你衝上人生高峰

怕佢老母有牙

祝贏

跟

搵兩餐你想點

奧特

同路了

琴日就係差廢老個12m就全半大

想跟佢搵食

叫佢嚟天水圍隻抽

買親奧特對家都輸
今次決定要買奧特 唔撚信一買就西

Aik個場派未 想推阿屌

佢老味 乜宜家興柒左就話唔係本人

又輸尻晒

lm

托盧咪撚啦 腳震緊

同路

托盧-1

星期日係多人啲

而家賣料都要CV

me

半大邊場好

聖路易快啲和

輸左搵我都唔係本人架啦

仆街爆我3.5s 根本睇住黎入呃飛

荃灣嗰間一撚樣

無啦 因為我買咗

頭關難d

6s gogogo

萊切定熱那亞
兩隊都要護一定大波

好寧靜 感覺仲有50分鐘就會話想戒賭

慘過行花市

奇積會發生

sassuolo回到上天

已經放棄 好幾次都入唔到

有Feel 上緊力

行左5分鐘走左 太誇張 完全睇唔到野

8成 佢唔落飛既話

笑撚左 烏雞憑咩落飛

墨西哥超級聯賽
托拉卡 v聖路易斯競技
足球 (滾球)大小 (3 - 2)
小 6 @ 0.94
投注額: 2,000.00 可贏金額: 1,880.00
確認

可以點部署

再唔中 以後唔派你

2:30有水了

洛辛堡轟

買佢同萊切玩下

史帕爾搞到好頭痛
明明贏緊變輸一注 再入 另外嗰注輸埋

托盧卡會唔會輸

3:3 快

2:30半大

你條廢閪 真飛呢

買左幾多

似3-3走盤

$1000

咁撚夜放野食想逼死邊個

有冇人食過759隻韓國芝士辣麵
幾好食

開頭睇以為全中 屌你老尾綠色X

屌 飛呢咁

中 lm

好屁食

邊場角大好

未開波
開住飲食台先

買$180過主喇 賣料狗

聖路易快啲入

其實關關都難

0230 半和@2.12

個傻閪淨係貼事後

Anyone 洛辛？

1:1olay?

墨超啲後防 廢到 都唔跟人嘅。。

主100%

收咗錢

2點9啲波啲飛亂到7彩咁 點玩阿大佬

試試佢

聖路易追和 快

大波？

似 no goal

奧特 輕主

Lm等睇中 今日啲大蛇好旺

ok

我唔係大蛇

半大

唔好咁啦

想跟 但半細好壓逼

希望叫爆會有

買少少試下

兩場護級隊 一定有場輸波 直屌客勝

要烏甸尼斯定係要薩斯索羅

11.5b有冇同路

輕手 主勝

75分鐘好入啦 等我退飛

掛住出post 買唔切

要贏果隊

比你睇，撚樣，唔會再有機會見到你了

買多注先

痴撚線今日 cash out 下個月見 落街買罐酒定下驚先

派？

No goal 5K 抵你死啦 柒頭

留名

班柒頭真係禁區內 睇住條友係咁舞 起埋腳

叫爆聖路易追和

lm先

有冇贏嗰隊買下

好有信心喎

酒精敏感飲唔到酒
連唔開心都冇得飲酒

sassulo

求救

有冇同路人今日已針5k以上

有無link

上到2.05

跟一跟萊切半細

頭注買唔到
一陣買尾2注
For record only

Skip

聖路易

出面個po笑撚到我仆街

邊個

食完個麵了
心情好咗

咩post

賣料狗？

賣料

唔好推啊

笑撚死

呢幾日做乜咁多笑料

-30k

Ching 乜嘢Apps

出面置頂左 賣料狗 笑撚到仆街屌你老母搞到我買唔切0230

洛中柱

屌你老母 全撚部ac都同一個自己

兩場半場3:0 51100

墨客 廿幾射都輸緊

G10oal

殺c角大 細注玩下

半大睇黎針得

接近6k

笑撚到傻

左。

熱狗會輸

萊切半主

Thx

重心
維羅納勝
帕馬 和
博洛 勝

最近好多場唔刷

屌 對左 仆街

漏左句無ac

一場托盧卡贏返今日日乙輸嘅錢

呢兩隊老死嚟 見到面無限大

事前飛真係唔燃想再出，你用果50，100跟簡直係浪費哂資源

今場hand ball 咗好多次 都冇俾12m

萊切 W
熱拿亞 和

唔好咁肉酸反手ok?

屌你老尾以後唔派黑名單

唔該你提我

都話 派我好過

聖路易追和啊

派我會贏

做乜

托盧-1
差你個-1炸

聖路易入多球

又話grant loan要還十幾個

博洛全大

穩陣

結果係連針

慳返啖氣啦巴打

睇落似即場亂篤

3-2ft就得

我派完你之後，連續輸咗八場

West巴場噴精

三文魚可以半大未

24射得兩球 仲要有一球12m

試下派我

禾味

輸哂要點部署

跟本就假希望嚟

殺c冇即角好彩睇睇

直頭係啦
巴打真心玩運

所以我冇派過俾佢

係

同路 gchi花仔

黎多個12m 啦

Carry me

開波！

殺c 11.5 gogogo

你老母就50 100

托盧快開-1

入錢

同路too

你都串

你carry me

三人筏

19719844

由佢

即場你都要睇波先有得篤，其他睇數據筆記啦

2:45 意甲半大已死

屌奶星 開撚哂d通知 乜撚野角球黃牌紅牌換人12碼
乜柒都冇假希望都唔比我

飛呢，吊你

足球係踢狀態，睇數據全部都係bullshit

洛辛果場大波跌得咁快既外仔

兩場都冇角球？

拖 火腿開到3.5b聽日食pasta慶祝

聖路易 射門多過主成倍 都和唔倒
有冇咁廢

我就唔會單頭買6000啦
但我敢3串1 買3000囉

最後叫爆 聖路易入多球追和

莎索羅即場長封？

狗會賤格不是第一日既事

洛辛堡試下比c

操盤手急屎

訓著左咋

兩場我都避

今日d西波針到傻

殺c111111

邊到
我去睇睇

小6易撚到

兩隊護級隊都係被按屌

殺c22222222

咁放都未訓
搞咩阿你

補返先
刀仔系列

我下午1點先開工

攻到咁都和唔到on9

3333333

型撚到
波po只服罐巴

意假全半大 gel得

聖路易全隊斷腳啦

....快入

烏甸尼斯絕望式落飛

托盧卡收錢

Fast 半大全 ciao ciao grazie

小6買少左
買得2k

又係你

又同路左

出面個賣料post笑撚死人

做咩仲唔訓

我了 輸撚死

帕1:0

柏爾馬10

你好嗎

挪超冇人報

奧1:0

火腿
博

奧特goal

帕爾馬成日入先畀人反cup 萊切讓級成功了

萊切1.5b -111111

笑到pk

洛辛堡快杯

你不知道你會不會上Lihkg 但我只想你知道我曾經真我很喜歡你

今日d平手盤最尾轉還平半有冇咁准
神船係咁 托盧係咁 奧特又係咁

好 針得

15分鐘撚狗時間又到

萊切
屌撚左-1呀屌你老母

笑撚到仆街

打緊機嘛
有人笑鳩我當你偶像咁拜 比你撚狗？但我冇所謂
我啱啱入波po果陣就係你派我$300 一句廢話都冇
把聲又斯文好J 對女朋友又好 唔知你有冇callg啦

寶寶快啲cap圖笑鳩我

1球

唔記得睇返巴打提示
抵輸

痴線
一次都無call過
一世唔call g

會追和

笑到噴水

笑撚死
果句佢知唔知你賣料都唔掂
笑撚到我

炮彈頭槌!

萊切半主針

俾我中一次過關可以嗎

俾撚完假希望我未呀

可以 加油

屌笑撚左，買料不如跟我 免費

洛辛堡快和ok?

薩斯索好撚顛

所以我先咁服你 器量都贏其他大蛇九條街

炸

意甲全半大派

薩斯炸 對家識做

第1

博洛你點撚樣呀 1球都無

你係咪bot?

烏旬尼好撚旬

捐比馬會種草

佢進攻好費

殺c 20分鐘00仲未有高水2.5b

屌佢老母入未呀仆街

順

博洛10

臭閪 即有 快撚啲啦 契弟 仲要叫3 球 屌你老母

博1:0

博洛尼亞 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

博落goalllll

有了

挪超最後10分種 上去定落去就睇你入唔入多一球

又開追悼會

唔關事
Call g雖然d女好正睇落
但過唔到自己果關 所以不了
同埋我都唔係大蛇

咁撚廢就刷多啲角 入多幾球啦 契弟

點解你可以24 小時online?

佢老母唔屌唔撚得既 快撚啲入啦仆街

有咩即場好推介？

有冇哥連既手足

薩斯第一球

有！

上半整3 球黎 好似個次90分鐘送多2球 搞撚掂

我買果三場都1球
點算

中。

2.5s點睇！

你 最近還好嗎？
尚在連登賣料嗎？

罐巴過關要中喇

快大

來切 得唔得？

屌 打咁早？ 我仲想買 仆街

今日手風點

我買果兩場都一球點算

秒goal半大果d睇過哂
叫都廢撚事 平常心算

Molamola

不如找咗數先啦

暫時輸一注

乜柒都冇買
冇得goal

洛辛堡可和？

咁呢個當然唔係重點啦
總之

齊羊！

全連登好似得你買左洛辛

0 2

奧特 取消關注訓算
最後留一句 黑名單你個仆街

帕20

屌 快啲入波啦

真想跟你屌屌 我剛識到的汪

洛辛堡半場追個和先好嗎

扑咗 絕望到想佢良心發現派

萊針降班喇可以

死link

講左兩隊護級 有隊輸波
護級兩隊對家 客勝4.0 / 4.1

黑單對唔住 次次推到第三口都g

喂博洛 又要屌？

意甲全半大派500

下次派滴露算

55

屌 仲買左維羅+1

一齊叫

我呀

中左

var

2:0

呢場有半大都派你 睇下有冇奇蹟

奧特足球會你入多粒啦大佬
我個半大

快啲入 洛

奧特 博洛你咪撚好似維京咁

快啦 半大

我都差呢一場

萊切咁唔生性

唔知點知今日又咁正氣全部半大

博入埋
十一300

中。。

Me

快

博洛入波

睇運姐 睇黎你唔旺我

哥連泰斯中伏

真 廢到噁

係咪要屌呀 博洛

贏硬

買中0:0果場半大

買左咩

3.5b有冇機

火腿
博洛

派我

洛辛半大啦

洛唔刷 jump得

鴨王屌得好，收皮啦贏先生

完左

烏雞 入一球先

幫叫哥連上盤派你

大球

玩完

帕爾馬 啲半場盤 真係好撚勁

me too Diu

直買啦

差殺c

博洛尼比多粒啦

哥連入未，屌你老母

樓問咩事 見鴨王屌唔佢既 岩岩先見到

你老母竟然係升降班個邊最肉緊

無射門點入

最尾果張套衫正撚到

博洛入啦 屌

洛辛堡可以取消關注？

殺c555555

我都訓
輸到冇心機

烏雞萊切開齊3.5b101100

我都買咗

唔好訓啦

今日輸到我頭痛

拖連奴

冇嘢，話鳩佢賣料狗同埋睇佢唔順眼所以屌鳩佢囉

未完場架

X2
心更痛

哥連456
意甲全大

薩斯半主ok?

仲有12分鐘

真係純粹覺得賣料狗呢個品種好撚劣

不了

薩斯快入

派就有

博洛係咪要屌呀！

博洛快入！想乞錢

殺c66666

幫手叫ok?

博洛入得未啊

咁個贏先生講左咩比人屌
鴨王咁勁都比人講？

大注祝贏

哥連似走盤了

哥連入佢老味

屌你老母博洛入未呀仆街！

哥連大師快撚啲456巴乙隊

殺c7777777

上半開個2 先啦係要人屌

1-2

哥連456
幫冇圖巴叫埋意甲全大

半4啦屌

烏雞你下半數唔數到4粒出黎

博洛差一球

哥連我屌你老母

薩斯gg

仲有6分鐘時間等開罐頭

輸

博洛入未呀屌屌屌屌屌你

俾我派1次 please

殺c要半7魔咒了嗎

躝啦

好的

得返最後一注錢 有咩可以穩贏？

最撚鍾意睇柒頭嘴gel gel
就算輸我都唔介意 係睇唔慣你條柒頭嘈住哂者

6點主

烏甸尼斯 快啲入波

唔賭穩贏

派me

路b

。中

拖唔生性

薩斯半場一粒

熱頂住半場3:0

一定要搵返啲
仲差緊好多

搵人接力啦
訓了
大家贏多啲

樓下係gay佬

半大買錯場次就gg了

博洛烏顛入波

客個個係後備垃圾龍 有排入

呢場半大應該好多人買左

Lecce 2:2

半88888！

咁都追得和
好癲阿萊切

好似有巴打買左熱3:0

熱拿同萊切上力上到

我唔係串你

萊切
烏雞

哥連半場1:0 唔過份？

好似過關

屌你老母哥連一球都冇？

下半場先再入買左半場3:0 23倍

入開就爆入球

博洛學下人22ok? 3.5b等你開飯

2:2同3:0係咩事

基本野，做唔到就屌佢老母

快撚啲啦 博洛 你俾人入都好

熱 x萊 大波半場收錢

咁要頂住先

今日針曬，有冇人派比細佬起機

斷萊切

出水俾你 贏派我

分三粒比人啦